中大圍魏救趙！！！

【圍魏救趙】

如果唔熟中大地勢通道，唔好再吹雞話入中大，圍魏救趙，去沙田同大埔開花唔該。

入嚟中大係冇撚得打㗎，出口又少，路又闊，據點又雜，仲要封撚左好多路，只會自己攪自己。

求大家惟一救中大方法，係開花，唔要人唔要物資，要花。唔好咁易俾狗拉啊！

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

推啊！！

中大學生全部做condom

港島人士可唔可以圍禮賓府

要開花啊！拉散d狗！！

推！

推到開花